你班on9！阻撚住我翻工！玩夠未呀！

係未呀！
有鏗於連儂牆已經係各區遍地開花！
我宣布各位可以係地鐵車廂入面都整翻個游擊板！

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書